[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5434)

我

Fast

全黑111111c

支那人快

大連goal

大連1:0！

朗當GOAL!!!

實冇offside

朗當

岩岩申花中柱差啲輸

入波之前朗當回到閘位 啲隊友堅廢

中超係咁 邊隊外援勁就贏

中超上盤

班中國球員打假就勁

咁樣推人冇12講唔通

(滾球) 讓球
車路士U23 0 / 0.5 v 韋斯咸U23 (0:0)
車路士U23 @ 2.05

膊頭撞膊頭

班u23同真車仔一樣 最鍾意和波撚狗

可能我睇錯

今晚車仔終極大船

係應該會升盤 熱到咁

-7c

差d 2:0

又放毒水..

宇宙大船

真

Larrson 好撚廢食外援位

Larsson *

咁差e

車u23睇下有平手先入

....

又有亞冠 上季死咗幾多人

...

打架

派了
66100留Tg

車u23 隻中堅玩波差啲輸 唔入了

鳩留

老4！

哦

lm

覆你就等於唔開心？咁直接無視你唔覆算了
話說 琴日又話開完私谷就唔上黎 今日又乞得咁準時既

羊羊巴hoball！

你太遲

圍爐谷都唔預我 fd極有限啦

下

Hi👋🏻

繼續羊多d

派錢即刻彈咁多個未見過名既人出黎

食緊飯冇睇到 針

大連同我開大呀屌你老母

你無份

又miss針

咪玩 d飯執返來

原來angus改左名

執

我都冇份扑佢算

Lm

你

augus hi

完了之前話派比痾屎怪留咗個位畀佢
贏完聽日再派

想排定隊攞飛

置頂

啱啱先睇倒
唔入啦

你條乞衣都幾撚肉酸下

你個15串1都未派

#46

馬會仲未派彩收到風話下年先派

Offside

皇賭會

狼隊點睇？
高水位

宜家先知我係佢地派黎既間諜？
btw 集火返隻angus乞衣先

岩岩追返post eason中左條8串1 唔派？
講唔過去喎

果條撚屌就咪提啦

漢堡會唔會撚狗

大佬 收到

係15串1 下年派

乞完即改tg link

係咪要扑柒佢

好耐無見，你仲賭緊啊？

要叫中間人追擊佢了

一睇就知經驗老手職乞有料 快手到

中

augus 有咩問題

有錢大曬？要咁寸咩

2.5b好唔好

幾時有串到你傻的嗎

上面果張tg doesn’t exist 做咩事

改tg link

唔比人玻璃心咩

真•職乞 波都唔屌
買都唔知有冇買過 見人有派即留名齋上黎乞

姐係話派但改？

梳lor唔G你玻璃心

冇乜問題 只不過只係乞 冇派過出嚟
其實仲有幾個都係

因為次次都中佢

佢好似成日中喎

你會唔會留完一次tg派錢就改link?
擺明正宗大種乞衣黎

我有派番出嚟架

嬲了

唔是

狗黎

咁複雜咩

羊羊贏好似有波喎

派

我有派番上次 你問滴露

佢有派過 派中我

等我下次見邊位手足唔多掂嘅先派

你都無派我你中重多

聽講你俾人走數啵 收返條數未

I

係喎sor

咁姐係我囉

最少派咗你三次仲講

大連送禮

唔係做艇收佣還街數咩

又話追返啲嘅

All in 巴甲

第一場客隊係咪真係3月之後無比賽過?
點都有啲友賽啩?

一日連炒10場歷歷在目

個個搵你送外賣又扮冇客

講真今晚狼隊

呢度d人一話想食外賣 其他人就叫佢搵你
肥都肥死

個龍傳比隊面前鋒

仲係1:0

今晚有冇心水 得返80想追返依幾日輸既數

今晚重心

快

VAR?

屌你老母 大連封咁鳩多次盤做乜撚 又唔撚係入波

馬會心水出8輸2
其他心水出24輸6

申花又中楣...

澳假係咪以前開po 果個 澳假sir

頂撚住。。。

係😂

屈仔u23又撚

條友肉酸到
追擊未

大連禁緊平安鐘

大連真係古惑的波

通常最後結果都係補時2-0

我屌爆C 全黑8c b 又中

1:1

近排賭返馬仔

正數定負數啊依家

屌... 又輸大連

全世界大連

換左隻高中鋒比人燒味到入波

賭得多假波 就知佢會撚

屌 追擊啦

奧書琴晚730k

頭場亞冠落飛落到就轉盤

申花6.5小就快瀨屎

亞冠買半大啦

有啲出，好似有谷，都係舊登班人

原來收錢

琴晚得我追擊仲以為冇人屌佢 好彩大家都正氣

10k針

跟左 一齊針

亞冠上盤不問貨落飛

唉屌你老母又放毒水 針

我都走晒，唔知仲有幾多個係度

你開鋪囉因爲 唉

車u23正氣 咁正隊都應該要正氣

見到連登 tg 大連大船就知咩事

呢條真係撚樣黎

我係全黑剋星

學下隻疤迷搵野賴下先

不過老老豆豆 你一開Po我就輸左成k

隔離馬po仲有

西布u23 補時2粒

大連細波輕鬆gel

是但啦 咁祝你贏多d
依到都冇晒以前d人 我都唔搶了 tg圍爐算

有波料出啲來

年年波Po都換新一批人

屈仔u23半一又撚

下年唔見你了 88

仲記唔記得黑夜之神叫咩

下半入架啦

宜家波po邊個揸fit

到時記得帶乳豬來拜我

Masterg

G蛇
個個睇佢頭

係啊係啊屌

今晚又有漢堡

仲要開即場 cls

Eason gor lor

1001開鋪都要俾佢屌話累佢輸錢

佢依期玩左外仔之後就渣晒fit

上個POST唔係話佢係咁輸盤咩

跟完你玩外仔 輸到甩褲

明明你之前係咁屌狗會乜乜物物 又低水又乜

嘩咁到入我位

吹牙就賴你 我有g蛇撐腰

259

260

真 好鬼憎佢

想要沃仔u23幾時入手好

重點係成日乞中

派未

輸死 派鬼

咪鬼再派Angus哥啦

輸啲蚊注就大大聲 8串1中到啪啪聲就收埋唔派

真 派哂我咪算

係15串1

屌你啦

Angus改左名以為冇人知

想知咩事

岩岩入了

讓半球？ 我想買一球大多

#121 有人講

gun 了

亞冠大波？

真唔真呀 唔賭波日日淨係乞錢咁有毅力

你都日日番工咁有毅力啦

亞冠+半一

沃仔撚狗

我撚有返工咩 半年前比人炒左依家日日賭波過日子

又係入外仔acc 冇心派不如唔好派

邊個發明咁派 好似幾有腦

咁加入職乞啦 好過賭波

2300

沃仔！0:1

心急人等

賭咩輸咩

估撚到你撚狗啦1球大 坐走盤

同你有親咩成日痴埋嚟

亞冠第一輪印象細多？

頭場皇冠肯平半轉一球

嘈交未

主唔係真係咁勁

勁唔勁唔緊要 最緊要跟盤踢

沃仔u23撚狗好彩預左你

快入多粒比我收錢

咁似贏一粒走盤
馬會就賠半一低水半格

照咁睇 係

頭場睇盤 上盤真係點輸

下盤盃開波未

大波24

All in 頭場半一上盤

得返1.7水

沃仔1球大唔係走盤掛

客第一次踢亞冠 一場都未贏過 3月到依家都冇比賽過

2300屌上盤了

車路士轉左盤

第2場馬會唔開盤出面高水平手

2300 上盤

主隊個名年年都聽到 半一派錢？

大連班大陸仔太廢 燒味唔夠頂

沃仔去死啦 一球都入唔到

主隊上年亞冠係輸左比冠軍果隊4:2 有睇直播都知打得唔差

頭場會唔會轉盤?
1.7真係買唔落

2.65

必贏的波
1.7仲想點

頭場係咪得我一個睇岩客盤

跟！琴日同親有聖母巴同路都收錢

買唔落手

沃仔好野1球大走盤

上盤gel

如果贏得半格係咪直接買主勝好啲

點解依家咁多外仔

我答你唔到 今場冇乜信心

skip啦 如果唔買上盤都

我all in

狼狗高水回飛
Why?

我今場Skip算

再戰半一上盤
吉xxxx

唔中問你拎返？
Btw 近排好唔好運
記得你有一排好燈下

渣ga

覺得會和 客fg

上盤大船

皇冠升太多

邊有咁易估

車仔角細 100%

下盤

好！

信你了

等即場先玩 唔買盤住

半大全大算

11點SC

救得一個得一個

g蛇 愛你

買第一場主不如直插第二場主

冇信心 skip

度了頭場主第2場客

去食過宵夜再返黎賭囉

全年重心
我車角大,追數上車注

書包:
宇宙級超超超超超重心：Sc艾索達+0.5/1盤

見到漢堡飽哂

thanks

Good luck

我了

2邊都有大蛇食花生算

佢好似狂中喎

狗都識踢波？

書包呢場變贏包ok?買咗客

all in!

邊隊

個場咁細

角大了

半大

客隊禁屌

半大害死幾多人 戒左

客盤，唔中搵我

等即場 跌返一格 買大 當睇波

識野

我就等收錢

又到年年都個個買細波但開大波既亞冠

主禁屌

餓超兵工廠

亞冠skip 上季死咗好多手足

狗會禁屌

大細盤落得幾快

俄超 角大 100%

係撚咩 記得上年亞冠頭幾輪細到仆街
後面幾輪開始大波

第二場大波主隊算

客盤穏 今場好多人要豬

好

馬會中柱！

客差d

連角 2了

買左都無live睇 買俄超睇下波算

主龍神救

我俾白帽斷過關

我差啲

講錯左 調轉左

馬會禁屌

咪嚇我啦 沙地

狗會app咪有囉

邊隊入波先

前幾輪手足買大球去晒IfC

即場10.5s

細波黨gel

我記得主隊個名

不了

買左

客有啲睇頭

客隊咁快刷左兩角 買客了

主針

我今朝仲同自己講
唔好再玩亞冠
好似真係未能中過
利申：上盤

無留意多謝提醒

客踢得重好

睇表演啦一變二變四四變十六

辛尼特冇即場點買得落手

有信心先玩

角大點睇

主啱啱神救

係咪跟住十六變0

客送角

冇即場先正氣

8.5b 點輸

呢球真係笑左

大波已死

唔係好信主隊咁出名開半一派錢

亞冠咁易有C

求其一隊入粒先講

Eason最正氣！

算你識野

屌入波未

大家好！

辛尼特讓球半 點攪好

8.5b有冇師兄

客BARCODE式禁屌

禁屌唔入主入啦

2場大細盤都跌得異常快

客隊極限禁屌

角大就會細波架啦

兩場都細波 一定低水開出

咩叫禁屌 ， 禁住黎屌？

禁屌姐係 禁止屌人 即係唔比屌

半大24

禁止屌女呀弱智

巴格達黑警

半主24

下一隊入球 星期一 1
吉達艾阿里(主) 對 SC艾索達(客)
下一隊入球(第1球)
客@3.14

有FEEL

書包近排勁中

有錢佬大戰黑警

原來主有馬高馬連

咁快1.5

大波黨針

依家10個有8個都外圍tg群

客隊個鞭仔頭幾型棍

屌 客隊禁屌

拉撚晒班仆街

不得了

吉達入波未

訓著

車名宿

入未

al soma入波未 fut 都係用佢

唔會再信咩禁屌

買完1.5訓陣算睇完眼訓

德國美斯

即場客勝 1.72

主？

客盤一開波已經贏緊

係 sor

第一球直插0.3水

未試過咁撚on9

洗撚咁早買咩 半場一球都冇

冇人買沙比阿？

好撚靜
比分網係咪壞左

屌你主唔撚係咁伏下話

1130辛尼特盤

主場無人？

阿爾

玩撚完

點解冰工廠冷到咁 唔明

細波又中

9.5b玩撚完

無咩事我都係訓先

我有入你爐

以為客紅
個球証拎張黃牌都拎咁耐

客半年冇踢比賽 下半場實頂唔順

手持1.5開始覺得後悔

g 持

連針五注
中ok?

Ching有冇link啊

吉達唔對路

主 入未

沙地第3咁廢

吉達咁屎既

中撚硬

其實狗會App都有

吉達係警察對家？

主隊咪玩 快啦 屌你老母

係 叫吉達艾亞里

賭咩

咩都無

睇左半個鐘 兩隊進攻都係差唔多
只不過係防守上主隊好啲咁

Thank you

dllm上盤

天下警察都係仆街

唔知點解用電腦 狗會睇唔到
btw thx

入波啦好悶呀

2場垃圾波

主隊開場半一1.7

而家30分鐘已經2,1 win

有冇人跟咗10.5s

我屌

廢到 幾耐無踢

唔得啦，想訓，等唔到屙屎怪

派埋個一個先，下次再補
留Tg 1 100

上盤又針

上盤24

即場主勝2.1

主勝2.08

圖拉 1ccccc

刷咩角

始終呢場踢中立場 可能班沙地仔適應唔到

狗會個app睇唔到吉達個場??

係邊踢

444444

垃圾波，1球完場收工

Gel

開個角大比我追下數

手持吉達盤可以點補

辛尼特半大24

又慢左一個

主龍又神救

上盤24
大波24

聽日

上次抽中你 但係你冇出現

主隊廢到

幾時

屌你老母 吉達 快入

靜撚到

主無依個龍死撚咗九年

買大波真係撚狗

主隊好撚廢

早幾日 冇記錯嘅話
應該係精英隊果場

漢堡對家有冇得長追

真....

針

上盤水泥針

馬連美斯救世未

買大波慘死

兩場都中撚左主隊伏

餓超入未？

吸走地客飛姐 嚇我唔到嘅

誤中閪尼特閪波角大

買左辛尼特

完全無波入

1.7買左半一上盤既......

兩場都取消關注了

奶奶地野，RIP

辛尼特刷下

閪尼特-9

黑警按屌

搵到了 加注-1盤個場

波都無得叫

斷腳隊

2.38啦，入1.5算啦

買咗讓客+1依家買主勝100%正數

希望有機再派

閪尼特-8

實有 下次派我

主隊踢乜撚

亞冠真係半和聯

1.7上盤

有冇半和gel

射門0

上盤點補

即場高水過半一上盤了

辛尼特入波未

ge先

吉xxx啲直線完全係亂嚟

辛尼特刷角

原來成8個月無踢波

米撚刷

中服

半和聯

召喚半一詩

你老母主隊 正經d啦

下半場可能變身

兩場都半細

下半主會上力

黑警戰神卡

刷角未 閪尼特 唔刷點入

rc

主隊打假波？屌你呀

黑警RC
笑4

客紅

正紅撚埋

罰球黎炸原來

黑警紅牌

快D走啦屌你老母

黑警RC

紅黎做咩

下半場嚟料

12m?

兩黃

黑警快落地獄

手球姐

半場加注主w

下半場456 班黑警

兩黃一紅抵撚死
死黑警第一張黃牌抽鳩人水

有紅牌對角球有咩影響

抵死啦客隊 屌你

快完啦 半和點頂

屌 主w一嘢落到1.5x

半主慘死

亞冠角細力頂
辛尼特刷角

吸完客飛 主入佢老母！

依家紅咗 差唔多入手

主快入

555555

主

但主隊廢到打多個都似入唔到波 dklm

食角

食左5C

咁快開0.5/1 中秋禮物

on9

屌你老母你食角?!

靚食

peter入未

食左

食角???????

dllm

打多個如果輸會唔會暴動

球証
等你擺晒波先吹

屌 戇撚鳩
45分鐘比牌
補兩分鐘
角球都唔撚比
球證食撚屎？

我好記得上季河床對面紅2件都輸

半場4.5s岩岩好

俄超刷角plz

半大俾狗賭

On9 咁樣食角

辛尼特半大報數區
+500

呃你買主

終於低過1.7上盤

手多多買左辛尼特盤 仆街鳥

角都吹

屌你原來一路叫錯波
客禁屌以為係吉達

不問價入角大

球証都on9

紅左仲勁malization

半4有8.5高水買
送錢波

果然亞冠點都要買半和

張紅牌搞到即場冇嘢好買

真係好撚戇鳩
球證真係食撚屎黎
45:XX比二黃一紅 補時就2分鐘
個到搞撚左2分鐘
開個罰球射中人 角球黎
咁都唔撚比開埋個角球

角大一野由2.07跌落1.95

俄超立刻刷角

想點 頭三場全線 買大又開哂細

終於轉帳成功

辛尼特上盤24

Dllm 辛尼突熱到咁原來無波入的 又針

力保半和

辛1:0

俄超1:0

即入

辛goal！

終於識入波

peter！

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

半大未

角大24

客紅左件10個人塞係禁區仲無波入

咁我講多幾次

無角點賭

辛尼突熱撚到咁 而家先入得一球 針

辛尼特入完波都好似無激情咁

頭場買左大又輸

超晒班好難有激情

有角未 角大已死

咩鳩亞冠 兩隊差唔多實力 博下客ng 6.9好過
分分鐘轉要主又紅一件

曬鳩氣 開到咁大 無撚用

俄超3333333角

漢堡

欣賞你

下場先喇

Peter入多兩粒快

半大!!!!!!!!!!!!!!!

辛2:0

半大goallllll

新手想問下半場大細1/1.5球既話
入得1球係咪派得一半

peter！！！

正氣到

2:0 角大死硬

半大goal 冇買

高水上盤

正氣

goal!!! 半大收水

你輸一半

收翻你既注碼既一半

Sunny 半大

繼續帶領

俄超可唔可以刷下角

斷亞冠半大食屎狗

辛尼突扮正氣 而家先入得兩球 針

亞冠下盤腳震，輸半當贏

刷下角啦

半大goallllllll

咁撚正氣既

辛尼比多兩球啦

辛尼特對家好撚廢喎...

咁如果平時買讓球主客和A隊讓-1.5球
最尾贏得1球係咪都係輸一半

咁耐都唔開傾緊過數呀？

4球有冇機

悟性好高 係

又無角

主隊準備紅一件

On9平盤

主隊踢4-5-1?

辛尼特主場又係正氣到癲

主入未dllm

屌你主隊咪玩野啦 打假波？

peter -7c

客隊有戰神卡 未驚過買下盤

peter 4ccccc

4231
不過呢隊波係打個前鋒 咁多年都係

亞冠刷未

戰神入波未

買咗咩

入喇你老尾

亞冠客隊幾勁

紅左件繼續禁屌

一球都無

666666666

入啊 屌你老母

2。5大已死？

都唔知邊隊打少個

唔係5？

哇琴日買完馬毛
今朝買咗銀河
而家呢隊會唔會係我第三場00

主係咪收左黑警錢
打多個都一pat屎咁

沙特 點呀
中場休息同伊拉克班人打假波？

傷左 依家開出

入一粒喇屌

痴撚線 係咁倒地

-4

主真係好撚廢
似係客隊打多個

樓上竟然認真答你

主打多件 都係咁訓地拖時間 係咪收左錢

唉 2.5大 兩場慘死

中伏，原來艾阿里唔識踢波

岩岩過完數

0:1

主隊真係似打假波 屌你

紅咗都按屌 係真唔係啊

Good job

狗會封角做嘜9

紅完主勝 1.84

屌 中假波

睇唔出主係踢多個囉

到底識唔識入波

77777

77777777

打少個個邊刷角

我又得啖笑

兩場主都贏1球完場好嘛

好明顯打緊假波 黃牌係到笑 成撚日笑唔入波
打少個成pat屎咁 屌你

冰角

以為下半場主會禁屌刷角，原來係客隊

真戰神卡

客撞柱

黑警踢少個節奏就踢得快左 反而仲好左

Dllm 客又中柱

快刷

人多手足亂

dllm 吉達踢假

客隊中楣

真係自己衰爛賭 怪自己依d咁既閪波都走去買 忍一忍手有英超 咁都輸唔切

cls 打多個比人禁屌

又中柱又中楣

大角易到

係真唔係啊

30分鐘要入3球

唉假波 屌你老味

9.5 救返

打多個都踢成咁要寫個服字比主隊

唔對路，補注no goal先

亞冠盃等於半和下盤

紅左果件望住場波咩感受

好想allin客fg

屌你老尾主廢撚到咁

主隊啲直線成日都鳩傳
一斷就輸反擊

漢堡對家又派錢？

ALL

客ng算啦

客fg 似樣好多
轟注

60分鐘都未夠
no goal 2.17

真 好撚高水

唔講唔覺打多個

客起碼射過幾次條柱

馬會精選

黑警真係食屎狗黎

快 -2

主入撚到入真係比狗賭

主仲要開波前讓一球 依家打多個都踢到咁

主隊唔撚刷屌你老母

和得返1.85

誤中假球again

讓一球 我屌你老母咩

玩9野 推人既冠亞比賽

又要追數 輸服！

8888888

襟屌

唔只半和聯仲係全和聯

黑警可摸耳入一球先

亞冠主入未、

入波未呀桑恩達 屌你老母

乜撚野客刷角...

客隊絕對唔似打少個

主隊下半場，射門都無個 ，係咪痴撚線

我真係服左吉達

係啊 似主打小個

主好撚垃圾

客快撚啲入埋佢

仲未撚輸已經好好彩

客FG 365 6倍 馬會8.5代表咩

自己人爭頂

紅咗件壓住11人嚟踢

2.07 8.5b -1

呢排D禁屌都係對家入

2:2plz 要追數

Easy

你老尾衰過馬毛 叫都冇得叫

守緊點射門

同路人

311
鵜鶘總冠軍(下世)
• 1m

客第一次踢亞冠 一場都未贏過 3月到依家都冇比賽過

其實係咪主紅？

馬毛on9 d 紅2個 三十幾腳射 0-0完

999999

9c easy cashed

8.5倍客ng要了

狂連角
等客入

實屌到角球頂入

起碼按屌有得叫

8.5B 輕鬆~

8.75 客fg

客快入！

主飛班垃圾 食完飯落場散步?

主隊上半場紅左件

衰過街場

客隊打少個都刷角 咁都贏唔到天無眼

集氣!!!!!! 客勝!!!!!

個no goal跌得咁快
真係第一次見

屌你 咪刷啦

客隊戰神卡上曬電

明顯打假 仆街

客上呀

貪字得個貧

888

主打假dllmch

半場4個

想找今朝條數

想入客FG 高水到

客0-1、0-2集氣！

球證係就送埋12m喇

上啊！

買咗乜 幫叫？

主隊啲人腳夾都未夾好就落場 垃圾

客FG

客又妹主又妹 我睇緊乜撚野

買左主盤入客ng算撚數

客02有150倍

11打10都冇波入 屌你老母咩

好耐冇睇過咁撚假既波

主挖多個都比人吊打 痴線

客下一球跌到7.8倍

屌你老母 主隊仲似踢小個

爽

仆街拿拿聲過數整返球12m先啦

客隊就黎無氣 八十分鐘就見真章咖啦

客隊突然大降賠率

賭得當然貪心

好重手

主控波都唔識

刷完未 角細想死

覺得客絕殺

燒塔客第一球！

主隊點解有得踢亞冠

快撚d入波喇

班沙地狗真係識踢波？

客ng又跌

今晚有on9平

啱啱有9倍

主隊比狗屌
打多個都唔刷角

角盤開咁低？

對家紅永遠冇事 買左就變公廁

休栽悠栽咁打假波

重注對家

家陣客咩環境
無睇

客fg 7.8變7.0

兩場都咁on9

白衫真係好on9

買左幾多

睇撚到燥

9倍入咗 當佢假波咁買

連登手足

買左 等驗

入100 FG 黑警

比主隊呢D狗隊贏真係天理不容

客ng 6.8喇

Hi 小妹初黎報到

客fg啡格

笑出聲

主隊on撚9

又訓

艾哈利嗰場又係想點？

主 認真d啦 屌你老母 入1球

訓係到鄧波忠 我屌你老母

係咪真絲先

我真係屌你老母吉達 出黎呃錢

Goallllllllllllllllll

漢堡好波

漢堡快撚到

所以咪要追數

訓係到鄧波忠 我屌你老母
訓係到鄧波忠 我屌你老母

可以買漢堡了

漢堡永遠對家

你地睇下 主隊又訓地啦 屌佢老母

新一季漢堡繼續輸

真心好撚快
好撚快咁比人入

黑警快入

g持

漢堡每場都唔會令人失望

艾阿里入波未

主隊上力屌啦渦

漢堡都幾穩定

特雷斯登唔係降咗班咩？
以為升咗德甲

佢真絲 我cow緊 咪煩

主隊真係職業球員？

漢堡角細轟得

吉達嗰種廢 屌

黑警快手入2球 thx

有冇奇蹟兩球

睇撚到笑

有

艾哈利入波條友得17歲 交波又準 跑得又快

主隊唔入 比客入喇

黑警入波

點解個角盤可以開咁低

比個12m主啦 屌你老母

邊有可能2連角呀

客無氣？

12m呢 屌

笑死隔離反而入

劇本就係80分鐘無氣 主FG

亞冤盃不嬲出名角細&下盤波

客隊快啲入一波 輸少啲

唔講以為主隊贏緊 完全唔想攻

狼隊盤有無同路

客入啦

職業演員

球探艾阿里76分鐘goal

1001

屌你兩隊俾一球啦